[選手招募]LIHKG鼻屎鬥長大賽

有見空氣污染爆左咁多日，大家應該有唔少軍艦級鼻屎希望大家度一度上黎比個高低。

我撩完先開po所以DQ左自己